"Ik hoop dat mijn lieve Miss Dashwood het excuus zal hebben vrijheid die ik van haar schrijf; maar ik ken jouw vriendschap voor mij zal je blij maken om zoiets te horen een goed verslag van mezelf en mijn lieve Edward, na alle problemen die we de laatste tijd hebben doorgemaakt, daarom zult u geen excuses aanbieden, maar ga door om dat te zeggen, godzijdank!
